第一屆連登仔腳毛大賽

時間:即日起到1001

參賽條件:放隻腳上黎加名

獲勝條件:要有濃密既腳毛 當然要靠咁多位巴絲評分 最多正評者獲勝

獎品:獲得連登腳毛王美譽

事不宜遲 立即開始!!!

先貼為敬

越多毛越核突

參賽啦藍紅字人

樓主勝

此po完

屌

完

得啦 你贏喇 滿意啦

咁多位聽我講 我目的唔係想得到連登腳毛王呢個美譽 我只係想睇下咁多位巴打啲腳毛 打下J過一日咋

唉 同樓主玩下啦

男人有毛先man😻 留名

真係慘無人理

我愛你

係咪想一腳踢撚死人

無毛係咪要搞gay

此post必火

扯左

嘩,隻趾公好肥